今日我地英超大和解好無？

英超冠軍已經為大家做左榜樣

今晚我地以和為貴 全部隊都打和